【震驚70億人】英國人與中國人的分別

英國人來了，他們用一百多年的時間，將一個破爛不堪的小漁村打造成為東方的一顆明珠：世界上最繁華的金融和貿易中心。

中國人來了，資本家紛紛奪路而逃，這顆曾經璀璨無比的東方之珠，正以超乎想像的速度向當初那個破爛不堪的小漁村回歸。